發左達或上到位之後係人咪會變？

上天比個機會我發達，考驗下我

上左位未發達先會變
發左達富可敵國果時咪變返正常

李＋x都冇公開反喎

人地點做唔駛理，做好自己，69不見不散